[1Q] 呢樣野，有既人鍾意同其他人分享

連登經常出現

3頁開估

Penis?

1Q題答案

唔啱

威女史

水

Tips:
呢樣野
有時樓主分享
有時系回復出現

系你老母

方向正確

系 復

連登仔鍾意分享自己老母
但唔系答案

我係屌緊你寫個「系」字,唔係答緊問題
Btw系你老母

有時系 回復術
5秒內回復自己老母5滴血

樓主老母
回覆有出現 樓主而家亦主動推伯母出黎比人屌

唔啱
再估

Up乜撚野

你個名